情境決擇題，你地會點揀

1. 一係食一條手指咁粗嘅毛蟲，一係食一舊自己呵嘅屎
2.一係食一條15cm嘅蜈蚣，一係食一隻好大嘅小強

你地會點揀

唔食又點